許智峯： 再一次公開詳細眾籌核數報告 根本沒有與本人及家人戶口有金錢來往

宣布流亡才數天，港共政權繼續每天不違餘力對我及家人抹黑攻擊，包括對我及家人的銀行戶口不斷凍結滋擾。

就警方今天對我的指控，我回應傳媒查詢如下：

1. 就去年底我發起的私人檢控抗警暴眾籌，所籌得金額由始至今只存於律師樓戶口，期間並無轉往任何其他戶口，更遑論所謂「挪用」。我在此再公開（過去已曾公開）眾籌的核數報告，光明正大，歡迎公眾查閱。

2. 眾籌所得款項由始至今與我個人戶口及我家人戶口完全無關。若如警方所指控「金錢流向可疑」等，應該進一步公開說明細節，說明有客觀合理可疑之處，否則只流於政權對異見者的政治打壓、抹黑滋擾行為。

3. 眾籌至今已一年，眾籌所支付的私人檢控及司法覆核案等件已經全面展開，警方突然在我宣布流亡後翌日凍結我及我全家人戶口，時間之吻合，足證行動是警方的政治報復。而眾籌的官司針對警員干犯刑事罪行，警方打壓這次眾籌本身亦有利益衝突之嫌。

4. 警方至今未有解釋為何我及家人戶口「凍結又解凍」的情況，認為警方處事兒戲，為了政治打壓一位流亡議員而放棄整個銀行體系的信譽。

柒頭黑警做多咗喇
我全家都撤資匯豐了

以後眾籌一定要講到明 用黎吃喝玩樂丟落海

咁就無得入詐騙

支滙同死警曱又柒撚咗

黑警再一次賭上自己名聲
就係為左分化我地眾籌係呃錢

以往 object 用洗黑錢咬人
被咬嗰個都因為案件進入司法程序而唔可以講案情同駁
任由 object 喺記者會鳩噏佔晒新聞版面
就算將來無罪都 wfc

呢家又想重施故技
但許勇喺外國可以暢所欲言
結果就顯露 object 想摧毀自由經濟體

有預感為左大話冚大話
可能會咬埋律師樓
律師樓真係小心
一定要公開晒文件

做左咁多年議員又有成堆泛民律師俾意見，一早擺律師樓户口啦，想老屈

係得藍屍狗先信黑狗講嘅嘢啫

而家又用國安法萬能KEY，勾結外國勢力凍結戶口，玩撚哂

汇丰

黑警應該要查封埋間會計師樓

推

中国汇丰银行

佢係搞鳩你就搞鳩你㗎啦
洗黑錢入唔到你咪屈你強姦女人搞幼幼囉

簡體字真係好醜樣